支那大爆炸，地球環境雪上加霜

環保撚去哂邊？走枝飲筒都屌哂鬼

呢D冇人屌？

海龜要飲灰水